宜家搞機場和理塞係冇意義

見到隔離比人屌得咁犀利，有感而發
//機場明明係春袋，一粒彈都唔洗食，又無水炮車，點解唔肯佔領

- 分享自 LIHKG 討論區//

反對佔領嘅主要論點就係冇路走同違反禁制令，咁點解唔反對埋和理塞？一樣都係冇路走(宜家無埋路入)同違反禁制令，例子：901百人徒步走出機場、907街坊look係機場巴士總站坐都比執達主任話係違反機場禁制令而趕走。(當日有位女士唔肯走結果被警犬以藐視法庭嘅罪名帶走)

每一次嘅機場失敗就係增加下次攻陷機場嘅難度，警犬同機管局只會逐次擴大搜查範圍。812 813入完，814攞到禁制令。901機場Admin又打晒飛機話好成功之後散水。結果最近個次907就由東涌開始佈防，連機場都未入到就有一班手足被帶走。
莫講話春袋，邊都hi唔到。

以前冇禁制令，你地鍾意一星期入夠7日點玩都冇意見，但宜家有呢個限制，就要把握好每次搞機場嘅機會，如果唔係只會令對家有更多對策。

機場宜家擺明連和理塞都做唔到，即使係街坊look出現係東涌都可以比狗拉。既然係咁就代表佔領機場先係真正揸春袋嘅方法，而呢樣嘢係要講求時機，必須要出現嚴重警暴事件嘅第二日。

例如812，個次唔係我地文宣做得夠，係因為人民太憤怒而自發地入機場，但好可惜最後大家被一兩張旗袋相就嚇到散水，如果唔係可以做到更多。當日只係停咗3-5個鐘嘅航班，大部長途機更係不受影響。活動係成巧，但未至於大家所講嘅令機場損失咗百幾億。

813就係最好反映時機嘅例子，事隔一日明顯大家已經不如811當晚憤怒，以致於813人太少甚至令部份手足心急而騷擾旅客，最終出現付國豪一事。

824有幾on9就唔洗多講啦，同觀塘遊行撞期但唔肯換期之餘仲要叫人朝早7點到機場。

901，繼811爆眼少女一事後，831太子恐襲再次激怒全香港人，所以你會見到901係有唔少人到機場。個日我地仲能夠入到機場範圍，可惜唔少人依然突破唔到心理關口，係勇武打開埋進入客運大樓嘅緊急門後，仍寧願冒住被狗大圍捕嘅風險都要散水(我就堅持越靠近機場越安全，最後等咗個令鐘，等啲巴士、機鐵就陸續開返先走)。然後admin次次都話今日行動好成功，導致啲人誤以為自己玩啱機場春袋

到今時今日，機場Admins都淨係識叫大家嚟啦嚟啦，冇人點搞啊！依然冇任何方案，活動寫1點塞然後叫人到時1230睇連登/Tg等通知

我係到正視聽
·機場嘅室內同室外係絕對唔會放催淚彈
·愈靠近機場=愈安全
·癱瘓航班從來都唔係我哋嘅目標，只係手段
·佔領機場係唯一揸春袋嘅方法
·有禁制令嘅情況下隨意進行和理非活動只會令對家一次比一次懂得應對

我必須好現實咁講，錯過812同901就要等到下一次黑警更嚴重地打傷人先能夠到呢個「時機」。
在此我地要準備嘅唔係高質量嘅gear，而係我地嘅思想，一日唔突破心理關口都唔洗指意揸機場春袋，武裝起思想先係最重要嘅事。

唔好次次都比機會係我地手中流走
「光復香港 時代革命」唔係一句口號，係要行動實踐出嚟。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

見到隔離post好多佢屌叫人佔領機場即係叫入去個班手足送死，咁和理塞就唔係咩？
上次907幾多人係東涌玩大逃忙？個班手足就唔係人？

上次機場重防 嚇怕左好多和理非

可能有人會話，塞下點都有啲影響嘅
冇錯點都會有啲嘅，但換嚟嘅係被捕同抄牌有意思咩。講真拉都係濫捕，多數都告唔入，但有出過嚟發夢個啲就多咗份危險。

俾人抄晒牌，他日不幸被警犬拉咗，一check資料又多份理據鋤你係核心示威者

係啊，再搞冇plan嘅和理塞只會令對家更加重防

無計，根本大家仲未突破到心理關口
仍然係以不被捕不受傷為目標去做
真係想屌句喂你地訓醒未

呂麗乳瑤成日用boot帶風向

答我啊，個日有咩plan？點入去啊？
淨係識個個post 洗bot, 禁入去睇咩內容都冇。吹雞1點到，然後叫人1230睇連登/Tg等消息
On9?

申請緊撒禁制令未？

亂搞和理塞只係影響我地遲啲打大佬
宜家班狗亂咁嚟，我肯定下次再搞佢地直頭會一早就擺定水炮車同裝甲車喺公路入口等大家

佢唔洗真係用架，已經夠攞嚟嚇走晒啲和理非

邊有得申請連遊行都申請唔到，更何況機場

push

好唔想就咁打個推字
成日見到幾版推字洗走晒啲comment

話要922入機場嘅覆下我

其實我同意形勢變左，好難吹到大雞入機場
不如轉試下搞佔商場啦
每區針住一兩間黎搞
十八區同步咁搞死幾十間商場
一樣係無犯法吹你唔脹，仲要無得申禁制令
我相信以我地而家既動員力係做得到

真心唔明點解仲要老點手足入機場
又要人行幾十km出番黎？

讚成！922沙田新城市同連城廣場都有搞商場嘅活動！

921晚有元朗站靜坐，可以早啲到提早搞埋YOHO Mall （都係新鴻基嘅港鐵商場項目）

唔明點解要勉強各區長征機場
比起商場四通8達 無禁制令 有冷氣廁所補給 仲有店鋪真客掩護 佢落閘你會睇到 又可以跟住走出去散
吹個雞又好易搵街坊落街撐場或者人接放學

咪係，機場班人唔係諗住換咗個channel名就當冇事發生啊
呂麗搖巴仲要有理冇理洗咗版先，個個post都見到佢，難免會再有傻豬豬入去

雖然我認為我地地區動員力越黎越高
但呢個真係好考各區有幾一呼百應
無大台下要傾好幾十個地點既集合時間係有一定難度

其實搞商場真係有用，商場唔通申請禁制令唔比你入？
我地嘅聲音林鄭聽唔撚到，商家嘅聲音佢唔撚想聽都要聽

咁又唔洗同一日18區遍地開花，先集中幾個港鐵商場搞打佢先

搞機場先影響都政府
商場同佔馬路佢真係理鬼得你
瘋狂開槍拉人搞掂
機場點都有意義得多啦
較少人受傷被捕又最影響到
利伸 每次都有入機場 仲要大長征左
前星期六吹哂雞但冇人真係好撚失望

而家轉塞商場唱歌la，
夠膽喺商場申請禁制令

主力揀幾個商場搞，每個商場塞到一萬人已經夠阻佢做生意。
如果安排得好d，一次塞到10個商場都不成問題

其實我覺得18區各搞一個黨鐵商場根本唔難不過第一次搞，集中搞幾個試下水溫先都唔錯
個商場有幾千人搞下連儂放映、貼文宣、唱下歌，玩佢一個晏就夜晚，已經可以等落閘唔洗做生意

但機場Admin死唔斷氣洗bot但3條link都係冇內容

望到個勇武friend上次907入機場被狗係巴士站搜到有豬嘴而帶走就好無奈，咁就留咗個底

外國朋友覺得奇怪，明明已經當警察做黑社會，但點解香港人仲話警察「拉人」「拘捕人」

大家唱歌都咁大聲，大叫宣傳埋更加係冇難度
到時間間電視台做即時全港直播，文宣紙都慳返

負評我嘅請放低理由
仲有呂麗瑤巴肯覆我未？咩plan都冇就洗版叫人入去送頭好不負責任。

有冷氣、有廁所、有水、唔洗理交通、唔洗理TG、唔洗理黑警、唔洗理禁制令，仲可以對商界構成壓力可以一戰

一面搞藍商場 一面向法庭申請撤銷禁制令有冇得諗

可以一試，但連遊行、港鐵都撤銷唔到，機場更難

咁未試過都要試下

其實有人試過申請撤銷咩

好！
但sorry我真係唔識搞呢啲法律嘢有冇相關人士比到意見？

就係之前有POST提 但係而家無聲氣

首先你要有錢去請大狀

民陣係818個陣話會司法覆核嘅，所以個晚先叫啲人唔好留係夏愨道

咁民陣就會以根本遊行唔會有警方所講嘅暴力事件出現去進行司法覆核，但最後都冇咗聲氣

ok

做機場嘅手足有冇咩諗法

機場安全過自己屋企

PUSH

負評嘅有冇理由啊？
我都想揸機場春袋，有其他意見嘅唔怕講

Agree
Protesting in mall la

上次車都未落已經被狗原車遣返東涌

九一我有去機場，當日我都低估咗停鐵停巴士的後果，行咗十幾公里好彩上到家長車，好同意樓主講法

認同
機場係好有用但係而家咁樣真係無意義，反而應該醞釀十一，點樣賀佢大壽
時間淨返大概兩星期，我地仲未有具體計劃形成

但如果早出plan又會比對家更早有時間拆
點先可以喺唔比狗提前預備而又可以令大家知道個plan？

非常認同 一日局勢未升級 要把握好最好既時機同民憤個一刻 入機場先有用同勇氣去做更多

冇plan都至少要有方向
例如會唔會係齋搞港鐵好啲呢，馬路就由車手負責
近兩次和理塞，港鐵點封都唔會封香港站嗰個機場快線

但機場搞手係從來都唔聽意見，淨係識吹雞叫人入然後次次都打飛機話好成功唔係諗住換咗個Channel名就當冇事發生啊

.

發夢行真係行到腳跛嫁
仲要掉裝

快出又等俾人捕?

虛實之計 - 每個星期六/星期日，機場都要吹大雞！

行商場算啦

剩係塞出入機場個中間位咪得

做咩仲要入去機場入面...

問題宜家係連塞中間位都塞唔到
907就係例子，自己友根本連路都阻唔到，最後變咗做東涌大逃亡

咁你覺得遊行對政府有咩威脅？
叫你買張機票入去你肯唔肯？

100%認同樓主 機場你佔到兩三日政府已經要投降啦又唔係叫你好似雨革咁佔幾個星期
最應該玩陣地戰嘅就係機場
但偏偏每次都一嚇即走
機場嘅旅客冇可能疏散得晒
班警狗絕對冇可能用TG或者橡膠子彈
加上出入機場得一條路
佢地唔畀條路我地走即係變相要我地繼續佔領，長征咪長征爲左香港行多一百次都冇所謂
其實你唔帶gear唔著黑衫入機根本都唔撚使驚畀狗check、抄牌班狗絕對唔會咬得入我上幾次去齊咪又係冇穿冇爛
而家當務之急就係要令班和理非唔怕白色恐怖照去機場，人數多已經贏九成之後點玩都得啦

吹雞唔一定要去，吹雞俾狗聽
正常手足朝早聽到機場重兵都唔會去啦

係到講真話只會俾啲機場admin話你係五毛同人生攻擊。小弟不才，但都有多方渠道知道好多內幕消息。所以係91之前，就曾經開過post，用曬証據去寫點唔好入機場，“推測”會發生咩事，而之後嘅事又的確完全以我寫嘅“推測”所發生。
可惜單人匹馬難敵bot，個post無咩人理，如果我都有bot日日推可能就拉小好多人。

你d仆街下下話走唔到咪搞到冇人出囉
唔想入東涌咪去塞機鐵站囉咁

琴日仲唔夠大威脅？你覺得遊行冇用嘅可以去搞商場，922沙田新城市有行動

我肯，但係咪幾千個手足都肯？呢個解決方法唔多人做即係等於冇用

推 真心覺得入機場冇用抗爭成本又高又易俾狗逗

不嬲都覺得入唔到T1
係好難塞

買機票不如買gear長期作戰

又係賴呢個，901夠多人啦，結果就係要幾百個手足徒步行幾公里？

我上面都有講到塞鐵係可行，但和你suck4.0班Admin照係吹緊雞1點係機場等

有幾大威脅？？？佢搵班黑社會出黎打鳩手足拉埋冇成本咁滯 商場佢更加唔撚care
我認同你話可以佔機場 但唔明有咩需要特登針對和你塞

agger
其實遊行+商場靜坐最好
星期六日照行 行到一話清場就全部轉去大商場
記得街坊裝
唔消費 唱下歌仔 嗌口號

星期六日商場旺 搞到佢冇生意就最好
記得去ifc(新鴻基+高檔) 圓方(港鐵+多大陸人) 海港城
如果商場自己落閘助攻就更好

Block左十世

話說到依家好多人都無睇過個禁制令
個禁制令係寫阻礙機場運作，並唔限係機場島，而依條基本上係大曬，俾警犬可以係青嶼幹線同各機鐵站逗人拉人。

講多次

機場唔係be water嘅地方，因為佢固定地點，所以你冇可能be water

機場唔可以用「吹雞 -> 走人 -> 吹雞...」呢個loop，因為路程遙遠，走左一日就好難再第二日返去。而且每吹一次雞，警察都會增防。

機場係玩陣地戰嘅地方，佔領完，就要一直留守，直到成功。

如果搞機場你仲係諗住「be water」，咁不如唔好再搞機場，因為只會注定失敗。
無錯，機場一封就冇路走。所以你要有極多人數 + 長期佔領嘅準備。

事實係好撚少人被捕
佢都識講帶豬嘴個勇武比人拉左
有哂劇本扮遊客你帶乜豬嘴
其實跟足劇本既巴絲冇穿冇爛
見到話要塞商場
可唔可以解釋下塞商場對政府有咩威脅
定真係純粹驚而想冷氣抗爭

遊行+商場靜坐最好都講得出
呢d只係支線任務
你一日對唔準政權 點對得住比人拉同死左既手足

其實某一區爆衝突就應該快閃機場

我係差佬就真係希望你搞機場和理塞
部署容易封你一條路成班唔洗走

最好搞到商場自己申請禁制令
入去一定要消費先可以出番黎

認同！淨係得沙田唔夠，要一次過佔領十八區商場

同Fucking幫班廢老死過都叫做可以振奮軍心，琴日就係所有勇武突破心理關口嘅第一步。仲見到警黑合作，比記者影晒令多啲人支持我地

但機場呢？我地自己主動去搞機場，對手只有黑警，有咩意義同目的？

咪撚膠啦 搞商場有咩用？
對準到政權嘅邊一部分？
一兩個商場同經濟產生到咩影響？
係咪以為中共會驚到即刻跪到？
商場入面無辜商戶原本黃嘅都畀你搞到藍啦
仲有外媒會點寫？我真係唔明邊撚個天才諗
唔因爲難就唔做去降級搞商場，你慢慢降下降下就變到留返係屋企唱歌㗎啦 而家應該要集中諗下點樣鍊春袋而唔係退而求其次搞商場

機場得一條路走...兵家大忌

講真其實係對政府冇實質影響
你唔好睇到現場幾多人就打飛機啦
政府都係由你行完就拉人打人炸
同咪你知唔知琴日被捕人數幾撚多

你買齊gear又咪係唔撚敢傷害啲狗一條頭髮

對手係黑警同政府都冇意義？？

ching 任何行動最緊要先聚到人唔夠人咩都無得搞

搞黨鐵商場
一個星期1/2日繁忙時間聚人入去唱歌
唱完唔撚幫襯
玩佢一個月佢生意實趺
同埋呢個時間黨鐵實叫警察做野
到時就商場大圍捕, 捉錯市民
搞死一間就到下間
之前有人開po講左
但冇人做
宜家要做啦
認同請分享呀

真啊，錯過812同901真係好揼春。搞到宜家想入都咁撚難
大家可唔可以應承我，下次再有811/831嘅不幸事件發生而引起民憤入機場嘅時候，可唔可以唔好再隨便散水

行幾十公里唔洗被捕
驚出汗？

同意
812、901都係因為大家好嬲先會入機場
現實d咁講 如果要下次想多人入機場
又要再得大家都好嬲嘅時候(即係又要有手足死傷)
想入機場就要手足出事
但又邊個會想手足出事
所以我哋要好好珍惜每一次機會

冇話唔做主線喎 咪話照遊行囉
一入夜班狗就開始癲 亂打人拉人 入商場佢又唔敢咁亂黎 又可以影響到班奶共地產霸權 達至攬炒目的（都係當初塞機場既目的黎）
一係你講下點樣對準政權風險又低？

當日起碼幾百個手足諗住由收費廣場行去欣澳站搭黨鐵入東涌backup 點知去到封站 大家好驚有大量犬坐鐵嚟欣澳 即刻行返去收費廣場 巴士散得太慢 好在有大量義載

呢個提議唔錯，尤其要搞黨鐵啲商場，街坊落街又方便，動員力高，又可以俾勇武抖下

係少人被捕，咁到底為咩目的/作用而要入機場搞到有人被捕？

搞商場至少令啲連鎖鋪頭唔洗做生意，我哋嘅說話林鄭唔聽，商家佬嘅說話佢唔撚想聽都要聽！

根本樓主係最撚7冇膽果啲想塞商場抗爭
政府真係wfc你

完全認同樓主

機場唔係唔搞得，但冇新計劃/機會之前就真係算啦

推
啱

要封既上幾次封左
點解唔封而要用check車哩啲on9方法？

我覺得要搞撚大全球反共日 929 101 ， 訴求升級，再集氣九區集會，全民三罷。

大家集思廣益下

推

借個位⋯

冇人話要降級，商場只係支線任務

咁你諗到點搞機場我再吹雞叫人922唔好去沙田改嚟機場

你係咪唔撚明邊啲先係真正影響緊香港經濟
比你影到啲靚相手足爆撚哂頭對經濟有乜撚影響
其實你係咪覺得次次出黎比啲狗扑下set下rb就會影響到經濟？

同意

有plan有作用我絕對吹大雞入去，但宜家0計劃，淨係叫人1點到機場，1230上連登等消息會唔會太不負責任？

你自己907都入過機場，想問你大長征完對政府有咩影響

其實係真係聚唔到人 係轉車站個個逐個巴士搜

而家全民肯武裝羸左十世啦 點解唔得啊 香港仲有一班中產 商家 頂撚住左啊 和理非根本需要既係創意 乜都要做 打散香港經濟 請唔好網上阻膠乜都屌 係乜都要做

如果我係警犬，我會整個bot日日推機場post
機場啲機飛唔飛到，你估我有無興趣知？最緊要方便我拉人，唔拉都抄一堆身分証備用，條禁制令咁覇道，點都告左先又得，留嚟遲啲拉到人搵唔到證據先告又得。
反正拉得夠多抄得夠多，凶到夠多既人，咪有機會平息到今次運動。
而事實證明，上幾次失敗，啲admin有無岀嚟道歉話佢地消耗左民意又散播失敗？同時分散啲人去搞機場，又令市區活動又少左日。依家居然又敢再搞

即係922和你塞嘅目的就係行路練體能？

Ok咁我係驚流汗，不了。

機場地理環境太差 去唔過
高鐵就唔同講法啦 咁方便

Push

907逃亡者之一
果次之後唔想再去機場

我屌你老母啦，7號啲勇武打開埋緊急門啲人都寧願冒着被大圍捕嘅風險徒步行出機場，個次仲要3點幾
就散咗水

因為唔洗封路都已經嚇走晒班和理非咁做咩要封

冇錯,難守難攻,都唔知入去做乜尻

[機場快線]多人就封站既話, 機場快線其實不堪一擊

依家只可以揸車塞去機場既路，搭車已經唔太work

你都要睇機場地理環境仲衰過港島

其實塞鐵我支持，但922機場搞手仲停留係1點機場等

佢地持住Channel多人就亂咁嚟，唔係第一次有人提塞快線，但佢地係冇傾過可唔可行。一味叫人1點機場等

認同
依家去機場風險太大，撤退困難
好多和理非都唔敢去
淨返勇武 = 比狗一網打盡

純討論我覺得有禁制令係好難塞機場內部，但多私家車霸車路行唔行得通?

佢地做大台就要比佢做？搵到其他可行方法咪另起爐灶叫人囉

你話我知而家嘅和理塞可以點樣影響到經濟？

喺東薈城到影響經濟？

一路都有人咁建議，唔知點解冇人理

到底明唔明成個經濟點運作
講得出搞機場對政府冇影響但商場會有影響
同咪你覺得商場肯定冇風險？
我咁打賭啲狗到時會見商場聚夠人就一次過落閘射啲tg入去拉哂啲人
反正入面冇遊客
打人冇後顧之憂
新城市唔係冇試過架啦
到時你哩啲人有幸生環又會驚覺得搞商場都係影響唔到政府而要轉場
問同時間咁多間商場都佔啲狗點一次拉哂？
唔洗
其實集中火力圍堵一兩間都夠
入面幾百幾千人
一次拉左勁多
下次又會諗哩個商場安唔安全
要記住政府既止暴制亂方案係想每次都拉緊一大班人
拉到冇乜人肯出黎個運動自己收皮為止
佢係唔care短暫既經濟損失
而且啲經濟損失好大機會都只會轉移落商戶到
大公司收入少左咪cut花紅囉
簡單啲講都係啲基層員工食
但機場信譽損毀左係好難先會提返高
你都見到依家機場客量都少左14%
其實907好少人已經令啲狗自己查車搞到機場好塞
佢唔改航班冇錯
但咁咪變相令啲遊客自己選擇唔黎囉
咪正正做到我地想做既野
只要我地真係真係跟足劇本唔帶gear扮遊客就唔會比人拉
Btw，買張機票係可以90蚊退返票，之前出哂po你唔係唔知？

多人就安全

901之後就有喺tg gp同佢地講907行動方案不切實際同有咩問題，結果俾人話五毛 分化撚 左膠仲del埋我講啲野，成班人自我中心到，真係屌佢地都晒氣。907失敗左都仲可以話係成功，死不認錯，呢班人搞嘅行動要認真諗過度過先好再參與，唔好累死自己。

我知呀 但見到個日個個淆晒咁款
入左去都無用

其實係入唔到/停留唔到係機場嘅前提下，塞入機場條路行唔行得通?不過就要諗辦法令有車嘅巴絲出嚟幫手，同時冇車嘅人都要多，搭去總站，去到唔比留咪等車走囉，只要人多就做到個循環阻塞?

P

7號我都係度
勇乜撚武啊？
點解唔跟劇本啊講啦

Tui

話你on9都真係不足為奇
請問各下係咪讀書唔叻

個admin仲叫東涌手足加油, 出張google 地圖show啊面交通情況出現紅色, 但唔知果條係赤鱲角南路, 機場巴士行北大嶼山公路, 非常暢順完全無影響

各有各做啦, 入機場既入機場, 塞鐵既塞鐵
希望佢有經驗會改進啦, 但之前見佢叫做渠務署既人聯絡佢, 可能佢想入到去之後攪渠, 完全想像唔到會點

總之去得和理塞預咗要俾人抄身份證

巴打同我諗法完全一樣

係，有冇辦法令手足願意入多次機場月但一個星期就收咗皮
利申上星期有入但好少人焗住一入就走

上次咩搭出去又搭入去
我唔撚上車架車都開架啦
唔通因為無人上車
架車就停咩

尋晚專登開個post都有同感

零星活動不斷增加手足被捕機會

換到嘅文宣根本早已足夠

我哋缺嘅係終極升級

比如假設

我哋1萬人斯巴達溫泉關式塞喺青馬橋

tg 布袋 水砲都唔走嘅話

對面會點樣升級? 開實彈 迫我哋跳海?

真 街坊look 0防食唔起

我朋友 上次行完廿公里 都唔驚
繼續搞 會繼續入
奈何好多人都仲係好怕困獸鬥
唔敢入去

上次唔係話有電子機票可以SEND EMAIL買咩

阻止到航空業都唔講
係可以阻止到成個物流業運作
所以你話你入過機場但竟然唔知行動目的真係有點on9
咩叫春袋幾蠢都唔會講得出塞機場對經濟冇影響啦下

你答咗我先啦，串柒柒唔代表有道理嘅。
用事實說話，邊次唔係未封路就嚇走晒班和理非？
如果要做到你講嗰個效果就要多人到好似812咁，至於點樣可以多人到好似812，正文解釋咗不重複。

[機場快線]多人就封站既話, 機場快線其實不堪一擊

先塞機場快線 > 出入機場all in 巴士, 的士 > 巴士加班次,多咗的士出入 > 增加路面負擔 > 車手出動慢駛 > 咁樣就可能會塞

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

機票機票機票

但有狗一封青馬已經死 呢個係事實
而且一次比一次嚴
上次走到唔代表下次走到 怕好正常

+1
諗咗好耐，到底搭巴士入嘅人對塞機場有咩幫助，因為1個人同100個人，都係咁多架巴士
所以入機場前提係多巴絲揸車慢駛塞路
如果做到呢個前提，多人搭巴士先會有用，因為好似907咁，黑警要架架check嘅，1個同100個就會有分別

排到期啦咩
未排到梗係冇乜聲氣

都啱，但0裝入，死都得到巴士嚟得唔得
利申小妹長征完都好撚驚但上星期都有入

樓主哩啲人一味話唔去話人冇plan總之唔去
其實一早有撚哂plan又兜話啲人唔會肯跟
屌你老母係度拉大隊叫人唔好入

咪入啦 叫人去機場嘅 都係on99 / 鬼

機場要贏 一定要極多人 + 和理非主場

而家揸春袋嘅機會一早俾人破壞左 唔該咪撚再提入機場

搞手有無諗過手足入到總站會幾驚幾無助

你除左揸車 阻機鐵 硬闖
根本無得搞 係未有可行方法前我一定唔會再入機場

佢唔撚封唔係因為嚇走左班和理非
係因為佢唔敢封
因為有遊客係度
901比你行出去有冇咁好人啊
你竟然會覺得因為唔洗封
有得拉哂緊係封路拉哂啲人啦
機場信譽係終極春袋令佢唔可以封青馬
答左你啦明未

一係就有完整計劃同心理準備攻入去同佢死過，否則塞機場交通同塞狗鐵一樣，冇意義冇作用仲玩死手足

907莫講話機場範圍，連外圍都入唔到影響到啲咩航空業？宜家係知目的但做唔撚到啊on9

907地面冇影響，機場飛線只係飛咗站，飛站原因仲要係因為有人打爆東涌同青衣站。咁突擊港鐵站就夠啦，洗鬼1點機場等？

唔明點樣入到機場
講緊唔洗多
10000人好未
幾多架巴士的士先入到？

機票
遊客

仲未計你10000人入到機場要做d咩喎
平民裝？

一撚早講左唔係入機場啦
唔係咩叫和理塞
冇入機場範圍緊係啦
因為個劇本唔洗入
塞到青馬已經可以阻到100%機場交通啦
啲狗自己封路係會影響成個機場信譽架

遊車行

勁推

"到今時今日，機場Admins都淨係識叫大家嚟啦嚟啦，冇人點搞啊！依然冇任何方案，活動寫1點塞然後叫人到時1230睇連登/Tg等通知"

我見到都懶得再出post屌 可起底

入到去可以點？
唔通又自己執生
啲執達令勁到 你留半秒都成隊兵過黎問你咩事

入又比人查車，入到去無登機証比人即趕，全部入唔到去抄老身，要逃跔行撚到腳跛先到東涌，咪撚玩啦

答你
Show機票
行個圈搭返出去

都唔洗講到有plan咁完善，依家係連方向都冇，自己睇下bot同channel啦，淨係吹雞1點機場，12點半上連登等消息做乜鳩

真係唔講唔知仲有咁多人行入嚟，當日約六點由機場行返到東涌，其實都有手足問我哋打算點，因為佢哋都係專程入嚟撐場，但無車入機場，又聽到機場啲人都撤緊，唯有呆等，我聽到都覺得唔好意思，但無大台，手足又唔一定著黑衣，實在好難話下一步大家要點做（當然，講到尾，自己係要為自己行為負責任，我亦無怪任何人，因為當日係自己選擇入去）。但行山都要諗撤退路線，有計劃嘅抗爭係咪更加要有contingency plan？要打持久戰，真係唔可以只靠年輕熱血，犧牲，可能預咗，但儘可能唔好白送頭。

咁依家咪同你講plan囉
你都識講唔夠人
唔洗留定時間吹雞咩

呢個問題好早有人問過Admin, admin答案嘅意思永遠都係夠多人排隊搭巴士咪塞到囉
睇到呢個答案真係好撚想直接屌鳩佢地

萬全準備
one hit end game

入機場戰略上有問題:
1. 狗鐵配合狗block 站, 入去機場有困難
2. 狗封鎖青馬橋, 查入去嘅車和人
3. 狗鐵配合下, 散水困難
解決問題1和2, 可以早一晚入定去, 不過要揾地方露宿, 體力消秏大。
問題3 也難解決。

呢個咪就係點解唔可以亂玩機場嘅原因，901比你地入到去，907連機場嘅影都唔會比你見到。你咁撚醒，講下922有咩大計，講唔出就收皮

如果有可行做法，922我絕對吹大雞入去。但宜家咩都冇淨係叫人1點到機場，1230上連登等消息

然後又無限loop？
作用係咩
唔好叫我自己諗啦咁大個仔之類個啲
個目的係令到入去個條路塞車啫
從而機管局自己取消航班
我有無理解錯？

+1
對方重防機場不宜強攻
硬攻只會all in or nth
咁多個機鐵站有搞過咩

都話買機票入去兜圈塞哂成個青馬
屌你有冇睇人講咩架
唔好鑽牛角尖好冇

作為參考 824果日都係話823 23:00公佈消息
真心唔明點解柒左三次都重有人信果班搞手
公海谷admin係威D

唔係話塞商場無用
但比起機場,商場既威力真係少之又少
眾所鳩知,貢獻香港GDP最多既行業唔係金融,唔係地產,唔係旅遊
係物流/貿易行業
機場行動正正就係對準依一點既經濟戰

再講返機場行動,上次907 D奧斯卡男女主角大部分都全身而退
係有D手足入左機場島又無機票/帶裝備搜到或圍屌黑警被人拉
其他咪搜下你同抄牌
如果佢地真係搞著D旅客LOOK既人而佢又真係旅客,到時我地又有國際核彈
其實我覺得成個和理suck既策略本身係無大問題,最大問題係無人,唔夠人去執行乜Q方法都無用啦
大部分人都係仲係好驚,覺得被人抄牌=被人拉,被狗逗就嚇到標屎
咁驚既話,咪拎埋張機票去,得啦掛:
「免費」機票，黎緊一人同我出一張！

唔係唔想入
但無可行方法 有機票又點
幾丁友做到咩
好 俾你全民入晒去又點
機場開拖？ 唔好忘記防暴同機場內已經有狗準備可落閘

你講得一啲都冇錯
佢取消到航班係會仆哂街
取消航班會影響之後成個星期既航班
仲要賠唔撚知幾多億比啲遊客
之後啲遊客會再醒水唔黎香港
再重創機場個乘客量
機鐵要阻
但我好肯定佢會好早自己收皮

啱 其實71立法會都應該佔啦 佔領重要建築物係核彈嚟

梁繼平果日除埋口罩叫人留都冇人理佢 而家就個個英雄前英雄後咁叫佢爭氣啲啦 揸緊春袋

然後？

明白
同意

其實你係咪公海admin之一
係我就再認真討論點搞機場
唔係我就懶得再講
之前幾個熱門POST講唔洗真係入到去機場
最後班人去到當日都係信班admin

所以咪想問 有無咩方法
上次狗查車成效都不大

屌你老母都話兜圈塞青馬
唔好要我重覆講20次好冇

塞到馬路都可能係影響到乘客量嘅
但塞左一日半日又點？
之前好似話星期六日貨運量不多
點解唔貨運量多個時塞？
喔。。。要返工丫嘛
揀星期六日塞可以做到d咩？
我唔明

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

Agree

兜圈你講搭車定揸車
唔好咁勞氣 討論下想知可以點做啫
97俾我感覺就係無助

之前有人揸車不斷係迴旋處行比人抄左牌

我果日係東涌
啲狗比左好多時間你走
同咪事先講左唔叫口號但你班仆街唔跟劇本係度叫口號喎
想問你留係東涌同啲狗互望成粒鐘係度屌佢地係有咩目的
係咪壞緊大事

自己睇我其他留言
講左20次

我第一個唔服!
@Yx6w62gs6d52he7sg

好多人仲未明一個道理
和你SUCK唔係直線抽擊個春袋
而係揸爆個幾條輸精管,等D精子出入不能,春袋自然會謝

咪再玩機場啦

我唔撚係admin
冇大台既運動點解你要聽哂addmin講
想靠大台？

講就易
一班人去到青馬都係送頭
冷氣軍師

而家係你連條輸精管都掂唔到
你點揸
而家d人都係問你點揸呀嘛

都話左買機票

宜家連褲都除唔到點揸輸精管？

武裝起思想先係最重要嘅事。

97失敗係因為唔夠人
個策略岩唔岩,起碼真係有次夠人先明確判斷到

因為9.7我就見到班人係幾信班admin
之前就算有幾個熱門post講左唔洗真係入到去機場都冇用
姐係同你講都係省氣

收皮啦樓豬

不服來辯

搭車又好揸車又好
都係要入去再出
出返再入

咁咪唔好係迴旋處行
揸到入去先出返黎

清 機場咁地理環境你點要到人

「免費」機票無「偽做文書」 風險？和理D會睬你？問心有幾多人會真買比多少少再full refund?

我入機場我係冷軍
你收皮啦人地解撚哂比你聽
驚咪出聲囉

其實依家塞機場成本真係好高 d狗佈防佈到去中環長洲梅窩碼頭
上次發夢有入過去就知 由天未黑開始諗點走 去到東薈即刻換哂衫掉裝扮食飯
之後就要上酒店避 最後上校巴走 係青馬度成點幾兩點先返到屋企

你唔平請假去示威？

咁多車多到塞晒車會唔會全部車都抄牌？跳閘都會比人罰五舊，係咪又唔應該做？

即係買機票
揸車入去
放行
再車返出嚟
再入去
然後popo問你做乜又出又入
你就話漏左嘢
然後再出再入
係咪咁？

係咁嘅話，可以塞到幾多幾耐？

機票啊

機票啊7頭

你有道理/建議就留言比大家一齊睇啦，dm你托

係啦5毛想推曬所有人入去俾人大圍捕好聰明呀
一味見春袋就鳩衝仲當而家係8月個陣啦
對家變玩法我地仲一本天書學到老
狗都聰明過你

你明白個重點嗎？
周圍有狗隨時上車
我搭車做唔到啲咩
唔會因為無人上車巴士就停唔入機場
你入到機場已經有人招呼你
所以搭車出出入入已唔成立
亦唔明咁做有咩用
一係就令全港入去機場嘅巴士、機鐵都停
咁就有用啦
都係個句 入機場比起任何事都風險大好多
相信好多人97都掂到塊春袋皮都已經想走/入左東涌唔知做咩好
我97見到就係好多已入東涌唔知可以點算

1on1淆底?

見大家屌機場admin屌得好甘，但都冇人拆大台，想知係咪大家都係等其他人拆，等其他人搞？係既話唔該大家講聲黎聽，我黎拆。到時我開個post 大家一齊討論下點搞先可行

其實我想講我就冇聽啲admin講過咩既
我係真係係青馬遊車行

唔好問幾多人
問你自己肯唔肯比90蚊refund

唔夠人講話人五毛
弱撚智到唉我屌

驚自己講嘢冇道理淆底？

我有心搞機場，但唔係作冇意義嘅行動令對家不斷提升防禦力，你係有好意見就攞出嚟同大家分享，咪dm嚟dm去咁煩膠

同意你話未定好大方向前機場搞手唔應該叫人入機場
但係你話之前兩次失敗係機場搞手問題就唔認同
901 係機場搞手叫前線設路障？
如果「機場搞手係從來都唔聽意見」，點解 907 策略上會有大轉變？
907 機場搞手有無叫人去香港站？
907 警察白色恐怖逐架巴士搜，唔好話和理非，連勇武都會驚比人查身份證啦，907 當日有幾好嘅策略都無用

唔該盡快拆

我正式宣布機場搞手唔係扮 係真係垃圾

我相信由青馬去欣澳嘅步兵隊大部分都係和理非
當時大家準備由小路上欣澳道的時候 見到有架交通差專用嘅衝鋒車迎面而嚟 大概至少有250米距離 然後大家好驚咁跑返落去小路 最後我見到架警車發現到我地就U turn 踩油走 入面坐咗3個左右著住反光背心交通差

我無心就唔會放tg出黎啦
醒少少啦樓豬

你之前 907 個計劃仲垃圾

塞到成日
同咪點解你覺得啲狗會認得你

係囉可弱智都分析得好過你少少
睇下書先啦7頭皮
拎返612 D方法出黎都仲得呀冷氣軍師

掃左一下你同其他人嘈既留言
建議你唔好再搞亂車手同普通人要做既野
路面留比車手
普通人可以停曬 青衣-香港站已經贏左

和理塞係有價值，唔洗ban 呢招

講黎聽下

好！睇完上面comment我覺得塞機鐵係最有用
買機票其實都諗得過，但點樣動員叫幾千人都買定機票就要再傾

啲人咪再一句可以refund飛埋嚟就當答咗一來refund都係要罰啲錢，二來普通和理塞行動主要係由細個個班支持，有幾多人有信用卡買係要再傾

答你
多人等巴士啲遊客就會出唔到去
多人搭入去啲乘客就會上唔到車
你可以叫埋的入去
啲遊客冇車搭又會叫的入去
咁到時會好多真遊客同假遊客
塞撚到仆街

[行動post] 如果機場係春袋 商場就係紅血球

入黎塞商場仲好啦
再搞機場真係會得好少人去

907冇人講過 啲手足都自發去左德福
幾百人個商場就已經收左皮

我從來冇跟佢地
好似佢地比人fake左入機場

大家都係同路手足 好好地傾

我比錢真係好小事
但推唔推動咁多人一齊做係問題
類似地鐵不合作 上幾次教訓後
你好難搵到咁多人同你做

要講威力 星期日勇武衝衝子放心上gear大幹一場
都係先要聚夠多同路寶寶們掩護先

機場春袋 大家知道
但少少地 演員們 真有機票 入去真係威脅唔到咩

姑且想試多次
如果依舊係咁
機場春袋就靠大家
講到底都係人數決定

絲打樓主係唔係812有份通宵留守機場開會

講得好
士氣好重要
入得去 就唔可以驚走唔到

機票方法一早有人提過，但其實常規性和理塞行動主要都係由細個個理支持，幾多人肯同冇信用卡個班點解決都係要傾

或者我地應該要傾呢個問題，唔係一句買機票就當解決咗問題，如果係咁907應該所有人都入到機場至啱

單純討論 907
機場搞手個計劃全面好多，輸係輸比白色恐怖
白色恐怖呢樣根本唔關策略事，警察有心查你，你果個計劃搭車組同黨鐵機鐵組一樣會失敗

你拆還拆但你叫人唔好去

推
一早就唔撚明啲人散乜鳩

等我整理下，聽日出post

除左叫人唔好去你分析過啲乜7啊
冷氣軍師唔會叫你入機場啦
會叫你入商場涼冷氣啦

咁普通人call的入你覺得可唔可行？

我907咪入左輸精管
個問題係唔夠車唔夠人,無人乜春都揸唔到
夠人既話,遊下車/鐵河咪揸得到

我地要諗既問題唔係"如何揸"
而係點樣說服200萬人,令大家愈來愈多人出黎
如果有100萬人同時入既話,你直情唔洗諗點遊車/鐵河,因為根本一黎就爆左,你入一入東涌再出返黎可能已經係幾粒鐘既事,到時一定會有機組人員遲到而cancel/delay航班

Sorry我冇通宵，因為我好清楚班人散咗水就唔會返嚟，813捲土重來都只係幻想。
我係咪miss咗啲咩有用建議可莫耳分享返

機場逃亡者表示和理非個下真係嚇到唔知走去邊 機場太易大包圍 我都唔贊同再亂叫人入機場 只會耗費好多和理非嘅心力（身邊好多和理非 無gear無力走嘅女仔 去完真係驚）

好老實 我覺得要玩我哋優勢 —— 人海 同殺龍巴絲講嘅一樣 係要草氣先成功 唔好再屌啲人唔出黎 有啲人唔開工真係無飯開 返工返得多唔會個個活動都出都係正常 要知道我哋玩嘅係長期戰爭 壓力因人而異 唔係個個人精神同身體都承受到

總結：草氣到主線任一下放大招先最保證唔送頭又最大noise同pressure
另外支持理性討論 戰後檢討唔代表割蓆

多字D唔代表全面好多 詳細柒咩我篇野講左

我講既搭車組其實最後都係會變成黨鐵組
9.7如果聚到幾千甚至上萬人係香港站最後停埋站根本重有得贏
唔知驚果20-30防暴做咩 唔係好叻扮遊客?

原來話人弱智中文都唔撚識
加油呀你一個人一定塞到架
記住入去機場送頭啦

樓主敢答未

除非你有必死嘅決心衝入去機場長期佔領，唔係嘅就咪撚搞

講地理，講運輸，講兵力，入機場都係個必死無疑嘅行動，有丁屎咁撚多常識同睇返過去幾次搞機場都會諗撚到係行唔通啦
宜家你去到東涌已經成堆防暴狗拉到你冚隊剷，機場？波皮都擦唔撚到呀

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

比你參考下 本身就係話有錢就CALL手足搭的入過
冇錢就去停埋香港站

吹大雞去機場

仲要已經唔係第一次唔好比我睇死到時又潛水

你咁講法旅客搭巴士理論上都唔應該驚啦

我發覺大家好似唔係好知上次機場係點部署令到入唔到去
塞機場要面對既問題其實係遠超左你地所講
機鐵香港<>機場 中間不停站 香港站大量狗
(所以塞青衣根本唔使諗)

巴士
E車去東涌 只有A車入機場 東涌S車全停
所有狗係青馬收費站每架都check

入到去既只要唔係真係搭飛機既乘客/職員
全部趕走

呢d你可以話人多入晒去就得
你有gear既青馬同香港站都個到隨時已經掃走左8/9成
咁另一個問題係你冇gear既人多入到去
你有冇決心同班狗大戰一場?

而家要諗既係點樣唔入機場都塞到
又或者又樣去到機場同做d咩野
我想講真係唔係咁簡單

我睇撚完你上面幾個留言真係見唔到你除左叫人唔去有分析過咩野

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

識人做機場
叫人入機場，同叫人入狗籠無分別

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

搭巴士係唔驚 但係係得第一波有用(姐係812)
之後再搭係唔會增加班次
不過睇依家個勢係冇可能再好似812咁
所以如果再搞係連搭車組都唔洗(除非的士)
普通人可以搞停曬青衣-香港站已經夠
路面交比車手/RB
至於RB邊道整我真係唔熟 希望今次班ADMIN係心裡有數啦

「癱瘓航班從來都唔係我哋嘅目標，只係手段。」
「佔領機場係唯一揸春袋嘅方法。」
呢兩句好熟
當時仲期望用呢個春袋同政府Endgame
但宜家就發展成咁

P.S. 其實方向只可以係->攬炒/五大訴求 2選1-> 唔回應就開始同你攬炒
其實宜家政府都仲企硬緊，點解唔開始攬炒行動
*機場都係其中一招

請問要幾多手足先夠？要買幾多機票？又有幾多機票可以買？

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

咁你知自己有幾弱智啦

有詳細睇過你個 post
但係 907 無論用邊個計劃都會失敗，至少我覺得 907 失敗唔關策略事

我覺得admin 有少少太上腦
所以都觀察緊個GP 發展

901 真係柒
最後車海入去救人係令架事靚番

搵個六日搞突發？

可能真係到開咗真槍之後一日先全世界入機場

但係點入機場入邊

當日機場同班狗既部署已經證明左9.7個post入面所有野都唔work

可能我對班admin有偏見啦
起碼我覺得如果班admin一早講唔洗真係入到機場 淨係搞黨鐵站
一定少好多人淆
分分鐘香港站聚到幾萬人

好難突發 入機場時間好耐 popo一定夠時間做嘢

推 度好先入

812都話算啦第一次入去，但到901都係咁我真係o晒嘴其實大家都唔係真係咁嬲姐

由入到機場變入到機場範圍到宜家連機場個影都睇唔到

自推多次
要入既話要諗清楚點解決呢d問題
而且今次機場同班狗既部署係咪仲行同一套都未知

真心明白

其實你分析得好好
但好可惜 真係好難攻入去
而且身邊好多和理非真係好驚 嚇怕左 驚走唔切
所以一定要諗個安全同全面嘅方法先行動
自從禁制令後都太魯莽

只可以講機場個地理位置真係幫左港共好多
如果機場仲係啟德 真係日日掃佢場都仲得

好同意 有入過就知，仲自hi好成功
我都唔知成功左邊

我記得 907 有講話可以去香港站唔入機場
不過我同意應該宣傳得好 d，好多人唔知唔肯入機場都可以去香港站

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集
-我想打波，有冇人跟隊
-開遮，救人

到今時今日，機場Admins都淨係識叫大家嚟啦嚟啦，冇人點搞啊！依然冇任何方案，活動寫1點塞然後叫人到時1230睇連登/Tg等通知

講得好啱,
每次失敗都無人檢討下次應該點樣做好啲
應該塞路佔領定完全和理非街坊裝都唔知,
點幫手呀

利申: 夢見自己曾經行幾個鐘離開東涌

入黎睇下反思下

想問下主線係?
928同10月1?

樓主講得好岩

有撚 佢地好似夜晚六點重叫人東涌機場來回搭巴士
真心懷疑佢地唔係現場

有朋友係機場被補
不了

港共每一次都會變陣

由禁制令開始
到令你地無車走
再到令你地無辦法當日搭車入機場

難保遲早佢地會玩到一步
封鎖成個大嶼山唔俾人進出
反正佢地都係唔介意攬炒

正因為機場係春袋

港共點都會同你鬥智鬥力

如果對機場咁念念不忘
就要做好功課
除非你本身住東涌啦

樓主呢

機場撚好鐘意話多人就得
其實喺孤島黎講
多人係雙刀刃

機場admin不嬲都唔係好溝通到只會情緒化地屌人同埋鳩叫人去機場

認同唔應該隨便再搞機場 已經afford唔到
而家轉去其他戰線好過

圖同字都有話去香港站

路面要靠車
私家車就狗set rb就車就mark哂車牌
巴士就抄id
前者車手點都有風險
後者演得好嘅話係理應唔洗怕(呢度我反而覺得有機票在手幾不利 如果又坐車七出七進 咁出機場路線狗查你又點兜?[對策可能用假回程ticket?])
但實際上 後生嘅一定重點照顧 搞機票真假也好 難保個個都做到同埋有咁好戲
唯一破局就係人數車數壓制 増加佢查嘅時間 咁人多popo就應該要放鬆手腳查唔好令馬路塞得咁勁 亦都更安全[呢到樓主都講得無錯 要有大嘅藥引先多人]
唔夠人又想搞就唯有人手rb塞青馬/其他大輸精管 但我諗勇武難度太高 係人都知電影場面咁哥斯拉企上青馬橋就乜撚都塞哂 但執行好困難
另外機鐵戰線 狗嚴防香港站 封中途站 身家清白到機埸員工同遊客(真&假)先上到 要破機鐵又係得勇武先得 假遊客數量機鐵唔會夠jam
結論囚徒困境 人多無事 人少好危(check得仲仔細&濫捕咗先算)
ps 不如咁啦 一人一架的士仲好啦係成本高啲

明明有post講咗好耐 只需入到青衣 已經等同塞機場
唔知點解死都要真真正正入到客運大樓先心熄

上次係黑警放手炸，佢係青衣set block既話死哂啦
Dunkirk都係好彩德軍唔殺炸，一次搏到唔等於次次搏中。
唔想做分化撚，但衰咗兩鑊仲要第三次我真心唔理解。情況等同中聯辦，死咗兩鑊啲人都唔再入啦？
冇人答到如果再封到有咩對應，好難叫人再去

果個係講緊叫人一點鐘集合一齊搭入去機場

諗起佢地覺得係可以多人到塞爆曬機鐵同地鐵來回搭就覺得好笑

［必睇］907 機場攻略
901係防暴都出埋嚟咁重要嘅關頭
901我係話啲Admin見到幾百人冒險徒步行公路都要攞嚟打飛機話好成功，反而唔係檢討
907冇叫人去塞香港站，仲話巴士優先
907有啲咩重大策略改變？

你係咪Admin之一啊？追問我3次就係想我講Admin冇錯？不如諗下922究竟要點搞仲好啦

認同

或者咁講，試下代入你係警方會點對待和你塞4.0，就係一樣會好似3.0咁重防，警方變相功，我地可能少左人入去，但我地牽制到部分警方嘅力量，同埋只要有一次警方減少警力，就再吹雞突襲。

同埋Be water咁睇，和你塞變商場篇係值得深入研究，同一日可能只選3-5個商場Sell Hong Kong同黨鐵旗下優先，連同出賣港人的集團及其分店（不用破壞，只需大叫）

我印象中一直有叫
啱啱去睇返，907 當日 Telegram 都有講
「唔敢搭巴士入機場嘅可以先去東涌或者香港站」

我只係問左你一次？

推 依加班所謂admin真係業餘都稱不上

我啱啱睇返晒channel 9月7啲message都係話巴士優先，可以係香港站上車

可以係個到上車就叫做吹雞搵人塞機鐵站？901同907嘅事前攻略都係叫人主力攻巴士，邊有提前叫過人塞香港站？

Agger

覺得一定要入到客運大樓既答呢兩條問題
答到呢個po已完

1.)同塞青衣有咩分別
2.)如果封島，對策同901 907有咩分別

2.) follow up. 黨鐵封站，私家車、巴士會搜車抄牌，係咪零gear入

所以你話機場搞手無主力叫人集中搞香港站係真
但係話機場搞手直情無叫人去/忽略左香港站就唔係事實

咪照車去囉有咩問題？你又冇袋野係身
你旅行裝話經港豬澳大橋去馬交又得
不過有能力嘅話其實建議搭uber搭gogogo van去咁樣同交通先會有較大影響
都係嗰句啦
人一多佢地就冇計截得幾多架
問題係和理非唔放心 唔夠人

跟

老實講有好多人因為各種原因（eg驚走唔到/行路行到驚）唔敢再和理塞，而有咩事發生嘅話機場真係好難支援/走人

建議玩啲奶共商場/黨鐵商場

冇番睇TG
我淨係知我發夢係香港站幾個鐘都係得最多30個手足
淨係知班admin明知果日已經少人重不停叫人東涌搭巴士入機場
淨係知前一日NOW新聞話停到得番香港站
但係個谷都淨係充斥住: 好耶 班狗幫我地塞埋
少少討論都冇

岩岩先由機場出返嚟 依家機場好撚嚴密
接機都要企喺一號停車場條橋到接

仲未計上次行出欣澳
係啊個畫面係好壯觀打哂飛機
但其實班狗喺收費亭擺個RB就冚家鏟

所以認同要有計劃先
唔能夠太輕率話塞就塞

我講左好耐 比人屌到宜家

agger

個次最後人少反而真係令到唔少人覺得係班狗搞到咁麻煩
但事實機管局自己係覺得佢地係贏左一仗
因為根本影響唔到機場運作
班狗俾人屌佢地唔care

agree 高質 想講好耐，機場依加未有效果就比差佬截停先

你講既野，其他陣地戰都係咁，而且比起塞機場傷亡更加慘重。

塞商場成本低過機場 機場一定要有方法先可以再搞

第一啦 機場唔夠人入 如果前幾次去到就知 人多先有用 第二 機場有禁制令 重防 架架巴士 rb 抄咗牌都好麻煩 第三 咩方法都試過 結果越搞越差

點樣越近機場越安全呀?
啲狗喺機鐵入機場
東涌出面又有部防
你入到去都係被圍捕㗎咋

極之同意，呢度有人剩係識用「機場地理位置唔好，一BLOCK傷亡慘重」，但歷來咁多次佔領機場，無一次係傷亡慘重得過七月以降既陣戰地，呢點係大家一直為人忽略。
上面有班人叫人唔好塞機場，塞商場真係得淡笑，可以話你聽，機場最重要係個貨運機場，係中共命脈所在黎，你地癱瘓到交通既話自然可以斷中共命脈，既然真正左右緊林鄭同警隊既人係中共，咁有人提倡要藉住佔領機場黎嘗試癱瘓貨運機場迫中共跪低好正常，打陣地戰想請問傷到中共D乜野。
而且better advice其實大家都有，包括空裝上陣，買機票等等，大家都未試哂咁快就叫人唔好佔機場，仲話塞商場先最有用，呢句人唔笑狗都吠。

推 重返機場

暴徒可恥

開個po啦 同意全民罷個人係成功分散到狗仔

點勉都無用，根本就係唔要命都唔會成功，同攻軍營一樣，鬼唔知係春袋，你入到去既話。

成個和你塞都鬼到爆, 尤其機場.

問題係 和理非依家心入面
係覺得狗會無差別咁搜
單單呢個恐懼 已經令到佢地搭車都唔敢

要點幫佢地打破呢個關口 係關鍵

929/101做？

唔一定要對準政權
只係對準政權係一個重要元素
卻非必要元素
好多活動其實都已經係冇“對準政權”
跳閘/破壞港鐵/私了 等

點解搞商場會等於搞到自己人？
遊行嗰類差唔多！
你咁講遊行都可以免囉

咩外媒點寫己經搞過幾千次啦
沙田新城市
唱歌嗰陣好多有搞
你發生咩事

最下面滑坡謬誤

好同意
不過而家要入機場真係好難...

塞機場已經無意思 盞啲手足去送頭

你講啲嘢合理過班機場on9 admin好多
不如你搞返次春袋行動
收班和你撚皮

我覺得搞機場係無咩用，因為入機場條路一條，如果全部入去塞完之後，你要幾多時間先可以出到黎巿區？萬一被狗圍曬出巿區啲車，個時真係一鑊熟炸，搞機場唔係問題，但要念下大家逃走路線出巿區方法，唔係一味係甘叫人去塞機場先得嫁

機場有用前提係有旅客做backup
當俾你佔到一兩日
無晒旅客 得返示威者
你佔港共唔敢強硬清場？
一兩日損失對港共唔自在
呢100日黎都唔知損失幾多錢喇
佢地目標係不惜代價打殘我地呀
加上逃生太難 上次大撤退好多人心有餘悸

根據上面講嘅時機，係警方嚴重濫暴我地先入機場呢點已經盡佔輿論優勢，加上係機場嘅玩法係齋坐就已經夠做。無了期佔香港機場對國際嚟講係十分嚴重，停運幾日損失嘅金錢同聲譽唔係中央承受擔得起。當政府係到諗我地幾時先會撤退就係佢地願意答應五大訴求嘅時候。

當戰場係機場，佢哋就唔能夠不惜代價打殘我哋，加上係冇一個大陸城市能夠取代香港嘅情況下中共會寧願滿足五大訴求都唔可能放棄呢粒金蛋。

基本上佢地敢係機場武力鎮壓變相就係翻版六四，警犬嘅一舉一動都會成為國際關注焦點。被判暴動定藐視法庭，被噴胡椒噴霧定打到新屋嶺咁我諗大家都識揀。

我唔擔心佢地會敢係機場做啲咩，我反而係唔知點樣令大多數人突破心理關口，留守佔領。

要行五小時 不了

我同意

唔好放棄春袋，太有用，看時機再去大大力揸一嘢

戰術post要推

p

睇嚟師兄仲係唔明機場衰咩
簡單講，機場係一個只有一條路走，滿佈cam嘅死地，令示威者係某種程度上“必然”付出代價
舉個例，我地依家係警察。手多捉左個無料告嘅20歲男子示威者返嚟，雖然完全無証據，但知道佢係個核心示威者。我地推測幾次機場都有去，雖然唔知佢有無信到某些bot既操作，係巴士站附近一直等號召。但用機場新set個啲cam加巴士cam，屋企搜翻嚟嘅八達通去搵應該都夠做。
而結果當然搵到，因為由落巴士，再上巴士既位機場都有新set既cam，再用人面識別系統，“其實人面識別只不過好似facebook分邊個係你邊個係你啲fd咁”，用嚟減省下人手，無人地想到咁先進，事實上世界名國一直有用。
咁樣用一條片去告己經夠做。因為你嘅目標唔係告得入佢，係要用告佢去恐嚇啲人，等佢地唔好再岀。
最後用依個角度去諗，當日咁多人行岀東涌但無人拉係咪好合理？

啊，加多句
警察唔洗搜查令就可以得到機場任何cam
因為佢地本身就係法律上嘅被授權人，有權囉走任何資料。

除左機場得一條路走係比較特殊既情況之外，你所講既每一句野係陣地戰全部都發生過喎，我有朋友去機場畀警犬問，佢都話經港珠澳大橋最後牌都無抄過，無你講到咁恐怖。

再簡單小小，俾個約數啦
先將風險分兩級，送料同送頭。
陣地戰有30%機會俾街到啲cam影到，而最多都只有10%警察會去申請搜查令再去搵料告，因為警察都唔知邊個cam會有料，等於大海撈針，好少會咁做，所以最終只有3%既人可以用到依個方法告到。而現實當然係比依個更低，所以陣地戰無論係送料送頭機率都好低。正如你道理，咁陣地戰be water唔守，拉到機會都好低。
而係機場上落巴士又好渣車入去又好都會100%俾警察隨便就可以囉去做人面檢測嘅cam影到，無需要咩搜查令，令送料成為一個必然，當然送頭就未必，但無疑係嚇到好多人。
其實講咁多，就一句，如果機場真係咁得，幾百個人不斷排隊就夠停止機場運作，點解無人做？
因為無人想做必然送料送頭個個之嘛。

:

唔撚入

打廢佬都唔想再行廿幾k

你都識講貨運
咁我又想問下你知唔知機場貨運係點運作?
星期幾係出貨高峰日?
d貨幾點運入去?
定你本身做物流會安排走飛機d貨係星期六中午一點入機場？

更正
922係星期日

物流公司會安排星期六/日中午1點送貨到機場?

其實唔洗諗點走，講得佔領機場，就要預咗短時間內唔走！
愈近機場真係等如愈安全！

一日唔換機場行動策劃人
一日我都唔會去

大佬俾佢跣咗幾穫

咁點入T1 T2啊？

的確今次去時機未算成熟
咁29/9去或者1/10去又點睇?

唔搞機場不如去搞商場啦

[行動post] 如果機場係春袋 商場就係紅血球

宜家諗翻起，如果上次東涌大逃亡係翻翻入機場會點？會唔會成功？因為嗰時機場少咗警力。同埋嗰時去機場條路係順。走嗰時反而係因為家長接仔女先塞。

想問係入機場入面定出面先

想問會唔會可以推測到有咩方法搞到機場又少損傷

係最舒服嘅抗爭方式，但亦都係對政府冇關痛癢嘅方式，機場係針對政府，商場係針對黨鐵，兩樣係唔可以相提並論。

你連揸春袋係咩都未搞得明就叫人改去商場係米唔係幾好～入機場就係因為啲狗一搞機場一放tg，香港即玩完黑色遊遊警告，外國生意撤資。所以狗同政府一定唔敢搞機場，而我地就係用旅客身份入機場。入面都有冷氣食肆可以長佔

機場唔快閃啦，下次係搞嘅就搞長住！

機場搞唔成最大問題唔係唔夠人，係唔夠理據說服到人take嚟個risk。留言咁多人到宜家仲提議改去商場證明文宣做得唔足，冇解釋塞機場重要性。同點先叫揸到春袋！唔好叫到人馬後，又係tg grp玩散水！公海啲人成日玩分裂，次次都冇吸取經驗又要人再入，重滔覆轍。
第二，要講明機場戰唔係快閃唔係be water，係要佔領！唔洗帶gear，改帶gip裝食物睡袋！

唔係我地解釋得唔夠，我地都知要點做，但要好多人一齊take risk佔機場真係要出現係嚴重暴力事件之後，唔借助民眾怒火好難成事

幫推

幫手推下搞商場post

我相信無乜人可以連結到暴力與機場關係
更甚係塞機場定佔機場

成日都唔夠人唔夠人
但會唔會係因為無人同意/接受先無人一齊去做

而之前有做過，結果係行左幾公里路
有懷疑今次去做都係同樣效果
咁樣點說服其他人？

狗狗佈哂防，除左強行攻入去同整停全條機場快線之外，睇唔到任何行動成功既機會

繼上次大逃亡後一定少好多人，因為我自己都係，覺得出嚟機場嘅意義越嚟越細，說服唔到我去。我覺得民憤唔係主要原因，而係上次就已經見到個問題，聚集到咁多人，但我淨係見到啲人係咁由東涌去機場又翻去東涌，嘥力水，會令好多人迷茫唔知做緊乜。另外，機場壓力測試又係乜Q,唔係真係當佢係壓力測驗揸下車撘下車就翻去？唔通發夢又真係發夢咩。我都唔明搞手個目標係咩，下星期我都唔知去唔去好。

問題係塞唔到貨機就無意義
近兩次都係理閪你咁無停航班
又引唔到機場入面射tg
又無用無人機和你飛
實際作用比第一次低太多
如果攪海運有無計

唔係禮拜日嘛 其實你講呢句有乜意義？ 我又無叫過人禮拜日去機場 況且禮拜日唔係高峰期都好代表唔應該再佔機場？ what a logic

同一樣野不停做
效果 反應 號召力愈黎愈差
唔反醒都算仲要怪人唔去

Agger 既然係春袋就唔好浪費quota，準備好plan好先大大力進擊

我覺得可以，1/10入到機場就真係精彩
買可refund嘅機票入去有得諗嘅，問題係要有5000人都肯咁做

有位巴打咁講,想知你地點睇

和理塞,圍魏,後續活動搞手已經全部都係佢地既人
你唔stop佢地滲透帶風向就真係步向2014

可唔可以講多少少和你塞同佢地嘅關係?真心想知

啲所謂core搞手同搞今次既有部份重疊
你唔覺得頭兩次搞機場同後面果啲爭好遠架咩
熱狗就係透過跟人地活動搞
然後搞爛佢之後令人地覺得e樣野廢
基本上e個post除非澄清外
其實係比其他搞手睇
希望啲搞手們自己可以check一下啲人
唔好再比啲從來唔出現但又話掌握活動最終決定權既人搞事
以今次為例,冇人知道所謂core搞手係邊個
只見到活動安排實際令熱狗得益
而得益後陳雲直頭就話係佢功勞
但係所謂既core搞手唔比我地發言
而我地搵晒所有證據後真係發現唔係路
班人作為所謂core冇任何實質resource
但就掌握所謂宣言組聲名組既權(冇人知入面有咩人)
你出statement又話唔得要ban
其實當時第一個想出既澄清statement都冇乜點攻擊熱狗
只係想講我當日用我眼見既野出post明顯有誤
但事實係都係比hkaa騎左
一個活動佢改變得你主旨其他活動亦可
你參考下其他活動果啲個outcome都同原意相差甚遠

其實冇咩興趣理佢地背後啲啲複雜關係網，不過美領個日突然有班人搶先遊行遞信係幾怪嘅
我淨係想focus返機場應該點做

狗救人，組隊自衛，落術做文宣。
我要真雙普選

其實我唔係想講美領亦唔係想講複雜關係網
我係關心佢講既有人搞爛個運動(唔一定係鬼,可以係真心膠),
因為我無入相關既tg group所以先問你地點睇,
之前入過塞鐵tg group,見識過有班人係唔聽人講,打橫嚟

機場個班都差唔多
同最大問題係個個一聽到話要入機場就認定會揸到春袋，邊個反對邊個就係鬼，好難溝通落去
所以我先揀呢個時候出post, 啲人係要出咗事先肯面對現實我支持搞機場，但唔係亂塞機場搞到對家增防

AGGER

應該又搞唔多成

唔撚係要塞
係要入去踢佢春袋

根本問題係唔夠人
夠多人就可以癱瘓港島咁玩法, 咩都唔洗做

香港人廢啫
十萬人，100萬人衝入跑道扎營
咪等啲狗嚟續個抬走囉
肯定上全球新聞

推，非常清晰有道理
終於有人講出黎 日日同你推爆佢

推推推推推推推推

機場已經唔係和理既地方 和理都要轉場

上次睇LIVE 見到班狗唔敢追入機埸入去 就知咩事

好make sense

其實禁制令下衝t1門 機場特犬同綠狗係咪有權開真槍？

衝禁區先可以，衝T1門叫違反機場禁制令，即係犯咗藐視法庭罪

機場牌已經玩爛 講機場無得搞就俾人屌

其實真係玩爛左，搞各區修牆仲好

同意
佢地個road block 範圍愈擴愈大
連鳩毛都掂唔到啊莫講話春袋
痴下連儂牆做文宣可能仲有效用

如果你真係要搞機場
就要預早入定東涌
過咗暑假 成本高好多
導致唔會好多人做到

下一次黑警更嚴重地打傷人先能夠到呢個「時機」。

時機到黑警一樣係東涌/機場巴士沿途站捉人，又點應對？就算係咪時機一樣遇同樣問題

推推推推

屌那媽完全講曬我想講嘅嘢

Pish

其實呢啲最心水清嘅post永遠都冇人理

之前啲post分享過夢想，如果有人願意做，
成效會好勁/減低失敗率，但可以答你個邊前線後排比例係1:99

抗爭墮落 — 從塞機場變成塞商場

#268 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

721 811 831 新屋嶺

P牌推唔郁

根本都冇乜意義，做唔倒個效果又增加手足被拉嘅風險.....
唔work 嘅可以轉策略，好過冇意思嘅堅持，諗諗其他方法.....

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

901喺最尾個班鐵走唔到
聽住佢響真係好痴線
個日帶住條女已經早走左，但都係咁。。。

警犬已自塞，理得佢

玩當左春袋就難搞

如果想升級為何要不殺狗？